聽日返工唔知點既你入一入

唔該大家諗下
5年前我地堅持到底
可能唔會搞到今日咁
唔會有林鄭呢個魔頭

係我地欠左9尾同00呢一代
按章工作又好
行路行得慢又好
各種花式返工既方法
相信大家都會搵到
希望聽日返工既你
記下自己都有責任
根本無資格割人蓆
最後
毋忘初衷
各自努力

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

焗住返工既手足 可以考慮下拖個大喼搭車返工
「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

和理非都要組隊 和理非都要組隊 和理非都要組隊

起碼要有五六個人；
要有commitment，要事先討論好想做乜、去邊，要有共識幾時行動幾時撤。

【理由】
1. 一兩個人行動當然危險
2. 少人出到去只可以被動咁等事發生，組咗隊就可以主動做嘢（排隊塞鐵又好貼嘢噴嘢又好掩護其他手足都好）
3. 組咗隊就唔會有嗰啲想出但得自己一個，等咗成日都出唔到喺閪情況出現
4. 主動去問朋友組隊就唔會有嗰啲原來大家都想出但唔好意思問，結果大家都無出嘅閪情況出現
5. 身邊嘅人大家都認識就唔驚同咗卧底一齊行動
6. 組咗隊就唔會有不如訓耐啲啦嘅情況

BTW, 唔單止聽日，其實和理非以後都要組隊定時定候一齊練等。
和理非聚埋一齊其實好多嘢做，閒日都應該約埋一齊行動。一齊黐牆、一齊印嘢、一齊揀文宣印、一齊黐藍店、排隊塞藍店，甚至一齊練體能，唔想出街一齊做鍵盤戰士又得、一齊傾行動都好。
開戰嘅時候就做返要做嘅嘢。

和理非做嘅嘢因為幾時都做得，結果就變咗拖下拖下一直都做唔成。定咗時組咗隊練等就可以俾到動力大家一定要去做。
總之要喺閒日都keep住大家度氣，唔好俾自己覺得無力，覺得迷失。同時培養下同同伴嘅默契。

聽日開花組隊好重要
另外我都希望喺遲下嘅三罷之前和理非們可以個個都有隊

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪